六點半出會唔會太遲？

到時邊度開始行？